民政署職員拍門陶輝大屋，無人應門即離去

《蘋果》踢爆警務處助理處長陶輝及妻子，過去6年將清水灣碧水新村61A號的牌照屋包裝為民宿出租，涉嫌無牌經營旅館。民政事務總署早前證實，該單位並無領取旅館牌照，署方轄下的牌照處將會跟進，若有足夠證據會作出檢控。民政事務總署今早派出4名人員到碧水新村實地調查，多次向單位拍門，但無人應門，屋內曾有人向職員查詢來自哪個機構，職員回覆民政署人員後，依然無人開門，只從屋內傳出狗吠聲。其後職員在單位外圍觀察及記錄資料，並拍攝現場環境，並將卡片放到單位郵箱內後離開。

其中一名民政事務總署職員許先生稱，今日是就碧水新村懷疑有處所經營無牌旅館的案件進行實地調查工作，拍門暫無屋主應門，並稱若有問題可向民政署新聞組查詢，其後職員登車離開。

咁同向間屋入面尻叫冇人呀有咩分別

打死都唔開門 吹咩

追究到底

唔通爆佢門咩
爆門係狗專利

屌 查達官貴人就咁樣做下樣

拍下門影張相，收工又一day

政府係咁，冇人應門放低張紙就會走

可否一齊組隊去拍門？

叫消防爆門啦屌你

民政係唔係會準備高層地震

職員回覆民政署人員後，依然無人開門，只從屋內傳出狗吠聲。

即係有啦， 垃圾民政署扮聽唔到

Okay wor

係咪全民一齊協助執法 盡公民責任

有狗吠聲即係係度囉

去聞吓, 聞真D, 睇吓有無懷疑漏煤氣？

有就要CALL消防爆門救人

無就走囉

陶輝=狗

陶輝忍唔到口叫左兩聲

有狗吠聲會否係虐畜呀？

需要CALL消防救狗嗎？

正路喎

差役無官無品的
唔算達官
貴人更加稱唔上

24小時一齊去拍門, 做良好市民協助執法部門搵人 + 調查

我估應該無犯法的

陶副官鄧大帥

聽唔聽到人聲？
懷疑入面發生人獸交罪案？

入邊正常都無人 就算有淫叫聲都係狗女傳出

軍政府唔係用埋爆鎖工具入屋架咩

入左去仲要拉窗, 熄燈, 跟住就會聽到槍聲 or 女人慘叫聲

屌

屋內曾有人向職員查詢來自哪個機構

有人但係唔開門就即刻走
公務員

公務員果然垃圾
hea做完等加人工

推

梗係啦，正常人都驚比狗咬

w

職員:無可疑

門呢？ 平時兇學生咪好叻咩

冇番既舉手

唔開門就冇事

中學呀SIR 真係會咁點名

所以公務員都係無一個無辜的

留狗獨自係屋企虐畜

無人, 走lu食個tea

多次向單位拍門，但無人應門，屋內曾有人向職員查詢來自哪個機構，職員回覆民政署人員後，依然無人開門

即係入面有人仲應咗，係唔開門啫
咁都可以由佢真係好有效率

職員打份工啫。想被人扔落街咩？

唔開門有乜計企一日？

小心天氣熱會火燭

hea撚到

所以成日都話公墓員應該減薪

高薪養廢

如果知入面有人而有心唔開門，唔係會報狗咩

完全無人就話無計，明知有人都無理由比張卡就走呀嘛
起碼都比個警告啦

漏煤氣爆門

你覺得d狗黎到會捉陶輝？

係咪真架

Push

犯法就係犯法

呢啲就係公務員 有錢收 理撚得你
根本入得去就變走狗

邊隻狗會爆陶輝門?

p

做show

應該放蛇住幾晚先爆出黎

push

入面冇人呀

爆門入啦

只從屋內傳出狗吠聲

咁咪即係喺屋企

其實大家期望佢點爆門？
雖然我想睇報狗由狗爆鳩隻狗門

到訪不遇便條

[行動post唔會推得上]星期六18區和你sing好唔好？

我估係佢叫「等陣啦扑緊野呀」
只係職員唔識聽狗吠聲，以為屋主唔係度

你知唔知裏面住咗好重要嘅人

垃圾桶收咗皮啦！

非法賓館要放蛇先告到

頭幾次應該都係咁，要爆門應該要上法庭攞紙
攞完紙報狗報門，啲散仔又會玩嘢，呢單嘢最後可能都係不了了之

垃圾桶係局，依家係署做野

支持民政署執法

怕比人調任？

打卡收工又一日

入面隻狗好似被困，不如幫手call消防？

佢就係狗

拍門果陣有無手震

軍政府就有效率好多呢~冇人？爆完門入去先算，拎曬野走埋都仲得

諗起之前屋企樓上滲水 唔知水務定咩鳩職員都係咁 拍完門人地唔撚開就走

正路係咪放低張紙等陶輝覆
唔覆係咪出預約通知，於指定時間上門
再唔得先去法庭申請爆門？

但爆門又要popo在場，即係唔使玩啦

拍門已留低指紋 民政署職員等拉

正常冇人或者唔肯開門要同法申請手令
申得嚟乜都冇曬

一向都係咁 , 唔同時間拍門無人應唔知幾多次先夠會控告

Act~唇
無人喎
咳~~
收工

無對象。。點警告

佢一陣開隊飛虎黎

即係點
拍完門話冇人應就close case

做民政署都好易做，做吓樣拍吓門就可以收工。官地成日俾人罷了十幾年係有道理。

根本成個政府都係咁
班公務員唔覺得自己有問題…

我黎拉你啦
咦??冇人呀??
咁算啦

[國際線聯署]澳洲手足撐反送中比奶共UQ威脅開除

你想人咁樣？

大叫fbi open up

推到拉陶輝

同追數一樣

無人？通告呢？

通告限期無人係咪可以執法？
「業主應遵從清拆令，在指定期限內清拆僭建物。」

不遵從法定命令
刑事罪行；
最高刑罰為監禁一年；以及
罰款港幣$200,000

違法情況持續
加判每日罰款港幣$20,000

陶輝識唔識廣東話？

又推人去死

逃輝畀狗屌緊？

推到佢哋仆街

佢係狗呀

畀狗屌重cheap過狗

諗起個教材填色狗係警犬格離 比edb 屌

狗點應門？

調查完未？爆單販毒黑警嘅新聞係未可以㩒低大Sir呢單案。

局長都調左職, 職員仔敢做咩先 ?

其實一向都係咁,唔係今日先咁廢

民政署:陶sir, 今日幫手做場戲, 我地派人去你屋企做下樣, 你只要唔應門, 我地就馬上收隊, ok?
陶輝: I don't understand cantonese

垃圾桶係局長 而之前係康文署...

有冇睇埋上文？佢係有出人聲

拍門無人之後派信,打電話
經過n個程序後先爆門

係搵人報警懷疑入面有兇殺案
因為狗隻不停吠但又無人聲, 懷疑主人死撚左

政府inspection係咁
唔會第一次就爆門
起碼都要三次冇人先會出信

就好似呀sir朝早拎住本點名簿「今日邊個缺席既舉手」

哦，殊殊，開門啊，還錢啊！

都多鳩餘，去到俾你入去唔通有寫住歡迎光臨，有埋日租月租價錢牌咩

A

講真 民政署唔走可以點唔通爆門咩

你狗就爆門 地政你想佢強入？

冇架 佢都冇權可以做啲咩

一蚊雞保鏢

佢係有人應

推 ...
唔好比條黑警沉

推！！！！